香港出發大聯盟成班人都係舊電池

過曬氣都仲喺度說三道四
燈膽都燒埋啦 得閒再去揀下風水寶地啦
姣婆守唔到寡呀？

入去Dislike唔該

算唔算係香港20年黎最好聽嘅廣東歌？

ok

同一班人改個名又出黎收保護費

咪係囉之前明明有個差唔多名嘅基金

依家只係拎返14年劇本出來，再搞過另一舊團結香港基金既東西
睇返呢幾年團結香港基金做過d乜，搞過論壇講下房屋不足，又想夾政府推明日大愚，好了，一隻病毒搞到庫房無左半錢，推唔起明日大愚就再搞另一壇野，有錢個班要跌幾十個俾呢班老屎忽交差用，無咩作為

主席
董建華先生
團結香港基金主席